女神同我講唔好再見

到底佢係唔捨得我 叫我唔好走住
想講唔好byebye
定係真係想唔好再見
好難明

不如不見

點解你啲死毒撚咁撚多FF
咪就係唔撚柒想再見你囉柒頭

咪咁多ff啦